各位苦主買左騰訊牛同call輸左幾多

揸住call未走等反彈

幾時到期？
我有700call 5月到期

你贏的機會是零.jpg